大家睇到咩色鞋？

粉綠色加灰色
粉紅加白色

color

正常睇就綠加灰
mei 埋小小對眼加打側小小個moon 就粉紅加白